人民日報--足球只是小孩子玩意，打進世界盃決賽週的國家心智普遍不成熟

好酸

cap定過幾十年後贏國有機會入世界盃又可以攞返出黎用

比多40年都未必得

放心，冇機會

杯葛世界杯

Link
點解求其打個標題就有人信

樓上第一次睇納dee出post咩

心智唔成熟嘛

下, 講真架？

玩具👍🏻

美中不足

發明足球運動呢

屌 而家上面話唔好吹噓自身呀
仲出呢啲post = 港獨